有冇西灣河手足收裝？唔想棄

推

push

命仔緊要呀

我返西灣河都要棄

經過今日 18區開花先係出路

安全要緊！裝無咗可以買個！齊上齊落，一個都不能少

push this

寧願棄都唔好亂咁比人啊，你唔知嚟嘅會唔會係狗狗㗎

做咩
西灣河發生咩事

搭車走但東隧查車

棄草推山邊 過兩日拎返

算啦 放左係街邊垃圾堆